頭先試食自己啲卵，發覺好苦

點算

食M

乜卵

今朝又有個話食自己啲精好苦，你兩個天作之合

互食

你點食的